屌你老母張狗

聽完成個forum，conclusion: 唔認同violence is the way, dialogue is the best way to solve the problems

但係又唔撚肯condemn police，人地問啲問題又唔撚答，咁點撚樣呀！